好心一枝公上巴士坐就咪撚坐窗口位啦

坐左都算
搞到人地情侶要分開坐
仲要霸埋隔離個位放袋
搞到有人上黎想坐都無位坐
啲死港豬真係好撚自私

笑撚死, 依家坐車都要俾人影相放上網

出句聲叫佢拎開個袋好撚難咩 就算唔出聲正常有人想坐佢隔離個位佢都會自動自覺拎開個袋咖啦
咁撚想坐雙人位咪去總站上車囉屌你老母

坐窗口位又俾你屌拆散情侶分開坐
坐走廊位又俾你屌唔俾人坐入面

不如以後所有公共交通工具都拆曬啲位佢啦？大家都企得好仆街囉？

坐住你老母嚟屌好無

屌你有冇咁戇鳩

樓主逐個comment 負皮

分開坐一陣洗死咩

情侶要分開坐 笑撚到我

樓主唔係假膠既話真係含撚死左去啦

送粒膠比你

坐走廊位情侶就可以一齊坐？

你坐佢大脾定你條女坐佢大脾？

咁撚窮，幾千銀部Benz都買唔起，學乜撚人拍拖？

想公審人結果搞到自己比人瘋狂屌
柒到喊

Show Blocked User - 死毒撚葡萄牙

橫睇掂睇呢個post都有d專登博屌feel

On9

巴士除左最後一排唔係雙人位之外
其他都係雙人位
分開坐咪分開坐囉仆街
一程車幾耐?
比盡你咪個幾兩個鐘
分開坐會死

樓豬無車就唔好出街喇

有冇人起返條on9底 貼返佢張相出黎
咁鍾意貼人個樣

樓主死港女

叫條西裝友坐住樓主老母大脾囉

吹啊

條友明知上層全部雙人位都夠膽一條友上上層 仲勇敢過一條友去唱k/睇戲

無車都唔怪你，坐的士啦冚家剷，咁撚樣都要放人相上網

樓主仆街死啦

唔好掛住負皮啲comment 先得㗎？

每個留言都有一個負皮真係整齊,千奇唔好漏啊樓主

正一柒頭

返屋企搭車想坐下都比人放上網公審
情侶要一齊坐搭的士啊嘛 公共交通工具係咁㗎啦
樓主弱撚柒尻智

坐巴士都比你影

痴線佬真係唔好出街

好心死窮撚車都冇架就咪撚拍拖啦

要坐最尾莫非阻住你車震？

坐窗口位都唔撚比 係咪有病
但通常見到情侶搵唔到雙人位都會主動讓

有兩個空位唔坐走去同人坐
咪俾人當係變態/基佬
同埋
個袋冇人坐咪放住先lol
有人坐咪拎起
有咩問題

ps毒j

支持樓主！

又真係無負皮

笑撚死

支持樓主自己帶張摺櫈自組雙人位

垃撚圾樓主快啲死啦

痴線實驗成功

分開坐會分手？ 岸鳩鳩
生少咗個腦就唔好學人拍拖啦

樓主未試過一個人坐巴士？

位唔是咁上

好心你死撚開啦

你都on9既
溝女緊係渣車/坐私家車
仲有
唔好將呢到當facebook/ ig咁啦
仆街仔

辛苦哂樓豬要一個個comment 負皮

樓主死全家 你條女都係

cls

呢度咁多毒撚自己搭巴士你都敢係度公審人

Lihkg=facebook

咁又係
點似得你返工都要帶埋老母一齊返

你都on撚9

唔撚好出街啦

坐邊關你撚事咩

樓主以為自己係乜水？

我欣賞樓主既毅力

真係逐個回覆負評

樓主，你有女先講啦，死毒撚唔抵得人地有窗口位坐

好有心

你自己揸車咪得囉，心癮起既咪車埋一邊，爆房錢都慳返，唔使樓主又話無房爆

條垃圾仲負評緊

屌你老母咁撚樣都要影相
你老母生少咗個腦俾你？

痴線

係咪得我由睇逐個comment講咩變到逐個comment睇係咪都有一個負皮

我地要讚佢有毅力

唔係

呢鋪我支持樓主呀

不過唔支持你老母生個弱智出黎

到你又一日單身或者自己坐，千萬不要坐巴士企好啦，廢事阻住其他人啦

白撚柒痴

架巴士你嫁？坐個窗口位都比人話阻撚住 on79樓豬無腦？
公共交通工具呀 識唔撚識中文呀
有本事咪自己買架巴士 自己同條女坐撚飽佢囉

呢個負評我接受

情侶大撚哂 yeah!

未轉acc喎你

不如一支公直頭唔比出街啦

Cls
而家出街隨時俾人映相擺出網

點解唔兩個ac都一齊㩒負評

唔好掛住負皮
出黎講兩句啦過街老鼠

屌你老母有拖拍都要拎出黎講，知你叻喇

樓主唔洗坐咁後，弱智仔坐返關愛座啦

痴鳩撚線 乜柒都放上連登
你條撚樣遲撚早俾人放返上黎

樓主搏負皮王

樓主唔係假膠嘅話都幾大獲

坐的士🚕啦柒頭樓主
又沒錢又要條女陪你坐巴士
分手唔好害人啦

痴撚線 返工搭車唔自己 唔通帶撚埋個老母出黎送你返工

樓主正一縮頭烏龜，廢柴，垃圾，
屌完就只係識負評人同潛水，

你阿媽生你呢件垃圾出呢真係冇陰公

你條on9仔要慶幸自己唔係係fb公審人

仆街，個位你架？想兩條友一齊坐咪搭的士囉

樓主老母比狗屌 女朋友被輪屌

如果樓主負皮我呢個reply
佢就係on9仔

等睇起樓主底

嗰排唔係最後一排？
一排咁撚多位你都無得一齊坐？

釣魚post
between 唔敢出聲淨係識逐個回覆負皮好撚柒垃圾

想一齊坐咪搭的士 ，坐巴士都想要人讓座 ，
仲廢過廢老

去到5頁都有一兩個負皮
唔洗番工咩樓主

乜柒都擺上連登，又唔見你擺你老母閪上黎

要幾小氣先可以做到 唔上水但不斷mon post撳負皮

正評比有圖

好快手

含撚啦 搞到情侶要分開坐 呢啲真係搏屌
要連坐 咪早幾個站上車咯 咁撚要連既 咪call uber咯
同我見過 有pair情侶搭飛機 自己遲上無連位
藐撚到人地呀叉表露"唔好煩啦 "讓鳩佢 一撚樣
仆街 老撚馮咩
窮無付出又要有要求 cls 港豬

樓主真係垃撚圾
你都係捐番入你老母個西度啦

關你撚事咩

下次比佢 屌住坐啦好嗎
唔係喎 屌住坐咪連位咯！

你屌佢放袋都話吖 屌你情侶分開坐關我撚事啊？係咪分開坐一陣佢哋會死啊，係咪另一個殘廢要另一半坐隔嚟睇實？

樓主你唔好噤個負皮俾我
最多唔屌你

你唔係一個人

哇屌咁都有笑料

樓豬 好撚嬲 好撚on9 秒負

申請個負皮先

小學雞樓主

你以為開兩個分身遂個comment負評就冇事？
呢個post千幾個負評啊柒頭 你慢慢單機啦

樓主擺咗上來比我地任屌啦

垃圾情侶

低鳩能

等緊on9仔負皮

笑lun死 仲要特登打殘體引人屌佢

個on9真係逐個反佢既負皮

搭完條電梯就俾人負左皮

樓主
下次見到有情侶上泥即刻坐窗口位先
反正樓豬嬲到臉紅耳綠又唔敢出聲要返屋企用鍵盤屌

收皮啦撚樣 上面隻隻字都殘體 依家食左乜春藥咁撚正常

你老人痴呆 幾分鐘之前係post講乜都唔記得

咁想攬住條女咪坐的士囉窮鬼

咁搭地鐵咪要有好多個人先可以坐位

依家真係做乜鳩都會俾人擺上網架喎

呢個摟屌組合又幾精美

到第6頁仲係好努力每個reply一個負皮

支持樓主

奸奸

搭左一個站就收到負皮

等睇呢個comment俾個on9負皮

而家負評買一送一，快D留言叫樓主番呢回文

有理由相信樓主就係相中人

究竟樓主係要幾得閒先可以秒負皮

連登=fb

等3分鐘已完有負評
幾快手，唔好比佢停，一路推

吊你咩
咁坐邊呀

一時殘體一時正體，你真名根本就係奸奸

Reported Funson

繼續推
等個post多d負評

樓主on9

老撚奉要比情侶一pair一pair咁坐架？
好多人上車都一條友見有吉位就梗係坐埋去架啦
戇鳩！

好難得有個post D人係要負皮多

留名收負評

兩個人咪撚坐五人位啦！

呢度係 facebook

要排隊 大把巴打又坐又搖

樓主唔係咁撚柒淨係識偷偷地留負皮啊嘛？
咁威上水回應下啦

等緊樓豬出泥駁我

回應一陣佢又唔記得轉 acc 喇

你個on9仔，想借連登公審人，收皮啦

我要條on9比負評我

我入黎係屌樓主老母的

樓主？

點我負評死全家兼戴綠帽

關你柒事咩 你寫殘體都未撚屌你啦

樓主瘋狂負評？！手軟未呀'

大家唔好怪樓主 佢生撚錯咗個腦係屎忽
佢老母話準備塞返佢入個閪度當冇生過

負評死全家

樓主攬住你條女係屋企咪無人阻到你囉

想像到樓豬嬲個樣

坐巴士就係咁
你咪買番部車車你條女囉, 唔揀擇既萬幾蚊都有部
再唔係買架單車

樓主唔該比個負皮我

弱智

嘩 樓主咁撚快手負評

樓豬真係上黎搏屌

樓主仲努力負評緊

搭車有要求就渣車啦
定係供唔起車買唔起樓

憨鳩。。

多謝樓主分享一個咁搞笑既post

逐個cm俾正皮

排隊負評

坐車都要俾人屌 做香港人真慘

樓主係想唔識嘅人自己坐埋一齊

坐巴士都比人放上網公審
你老母肯定生錯左你個on9仔

死傻鳩，唔滿意咪自己揸車… 不過唔知狗揸唔揸到車

一定要兩個人拍拖就坐的士啦

你自己坐巴士返工返學個陣記住有位都唔好坐呀

坐左死全家呀

支持樓豬
唔該俾我一個負評

皮已正

垃圾,繼續負評丫

咁都要俾你擺上網

樓豬駁唔到

屌,分開坐一陣咋,以為你同條女要陰陽相隔

笑死樓豬每個評論都腐皮，唔使做嘢

連登仔要依賴交通工具真係好可憐

唔好俾佢停

你即時分手咪唔係情侶囉

等我又幫吓樓豬手... 正皮

9頁都仲負評緊
樓主果然係痴線佬

老人痴呆

屌你老母柒頭樓主
返印度吔蕉啦仆街

繼續，唔好停

樓主呢？

一日未死都仲可以睇到on9仔表演新花款

痴撚晒線 坐都被屌

求負評

柒到唔敢出聲，淨係識俾負皮

話緊你啊，柒頭樓主

死毒撚同人講唔該借借都唔敢，返屋企咪撚出街啦

係度靜靜雞負評緊

除左負評仲識做啲咩

以後出街坐的士啦垃圾

夠薑咪即場屌個西裝友，冇撚用

諗起柒頭樓主面都紅晒，但又唔敢出聲個樣就好想笑

而家搭車都要比你條撚樣擺上網

又負皮得幾快喎

柒頭樓主

條柒頭真係好撚小氣,負皮得咁快,但又唔敢出聲

正宗廢柒垃圾

一打唔洗找

話你廢柴呀垃圾樓豬

樓主條垃圾上水未?

定係仲逐個回覆負皮緊

含撚啦 小學閪 你老母閪點解會生咗你條柒頭出嚟 坐都要關鳩你事 弱智就唔好影人相啦仆街 你個臭閪 食屎屙飯

on9仔樓主 放工咁撚辛苦坐車都要比你公審

你老母生你出嚟生少左個腦? 定係你女朋友都係冇撚腦既豬閪

樓主你老母當年係咪畀狗屌生左你個弱智仔出黎

依個真係問題黎
次次上車，d人都選擇窗口位，得番d單丁位，真係痴線

樓主而家肯定嬲到面都紅晒，但又唔敢出聲屌返我地

條仔咁撚ON9轉頭就比人帶帽啦

點頂呀咁撚ON9

你上車你會坐邊?

位就得2+2,係咪都係選擇企?

唔係既死全家呀

冇錢買車咪出黎拍拖獻世

啦啦啦啦啦～

狗都不如 無錢就唔好扮上菜 成架巴士包撚晒 正一臭撚

如果你上車見到仲有好多空既連位，你仲會唔會走去同人坐讓個連位比人呀on9

預言:我會有一個負皮

我鍾意坐邊就坐邊架啦

人多得返單丁位咪照坐，最多都係坐一兩個鐘就落車

真係每一個comment都有負皮

垃圾樓豬

話咁快2000幾個負評，我屌你老母呀樓主！

條友真係好撚小家

坐走廊位咪一樣淨單丁位
咁坐邊

你老母最痴線既就係生左你條柒頭出黎

樓豬要用負評戰勝我地

明顯假膠

推到變連登第一個每個comment都有負皮嘅1001

宜家係咪要齊兩個人先可以坐呀
單人就要企

我屌哂你地老母
樓主萬歲

帶埋你老母坐佢大脾呀 三人坐

負皮

支持樓主負皮到1001

On9仔

會唔會有post2

好攰啊

而家先307....加油樓主！

樓豬表示：屌你咩，負皮1001個post好撚攰

去到POST2 佢都繼續負皮

好勁勁哦樓豬

陣間樓主又開多個post
叫 好心一枝公上連登就咪撚回覆啦

可能因間就係地 鐵,5個位坐3個人隔開坐

搭巴士仲咁多嘢講

依家連支持都會負皮

正正常常坐巴士都要俾人影

我支持你啊樓豬 唔好負皮我

屌你老母 出黎啦 過街老鼠

所有聲音都係反對聲音

單身不應該出街獻世

樓主
好在香港有你呢種人
如果人人都係醒目仔/女
香港真係少好多笑點

笑撚死我
我欣賞樓主負皮嘅毅力
支持負皮到1001

樓豬個野壞左啊

拍拖都要一個人返工架屌你老母

所有老婆女朋友都係同一間公司?

有咩問題

各位一齊起樓豬條垃圾毒撚底

至撚憎樓豬呢類垃圾
樓豬幾時跳樓死？

樓豬呢啲真係早死早著

屌 成個post既邏輯都好撚低智
巴士設計就2個位咁排既 照你咁講 坐邊春到都阻住你個低能仔架啦
你比咁多錢人比咁多錢 唔鍾意咪縮返入你老母個閪到咯
人肉交通移動工具 既安全又寧靜

樓豬老母生著佢真係慘
好在有得俾一眾巴打巨龍係咁屌 滿足返

樓主係狗

喂樓主你咁唔得喎
我幫你屌哂佢地老母都要負評我

抄登仔質素真高

叫你女朋友坐西裝友大脾咪連位囉

(多圖）圖中呢d中坑生存有咩意義

樓豬幫我地開定2喇

關我撚事咩

唔撚俾你地打車輪呀

樓主老母個西痺哂啦，屌你老母！

樓主真係moon 實個post 俾負皮

on9樓主

毒撚人生的意義

幫樓主推埋2

你老母生咗你都係問題嚟 生撚咗個弱智

大部份都有一至四個負皮

結論 , 樓主有4個ac , admin 快d 做野

樓主的人生得負評炸

樓主痴能線

仲有開分身負皮

樓主老母同女朋友比狗屌

唔信會有負評

咁既毒撚撚有女朋友咩pt可以有既

唔黎負鳩樓主皮都唔得

咁你不如話拍拖唔揸車係on9

推到3000負評啦屌

樓主岀黎面對下啦

條廢物邊夠膽出聲

出黎面對啦垃圾 咁想一齊坐就咪撚坐巴士 咁大個人唔屌唔化

On9樓主
快啲負皮我啦

有冇人貼樓主個樣出黎？搭巴士都無端端畀條on9貼圖好無辜#

大家冷靜啲 樓主其實係重度弱智 佢老母由細湊大佢已經好辛苦 唔好怪佢

起完底發現樓主係弱智既
預示: 樓主嬲到紅都面撚晒到1001都唔敢出聲

張圖根本影唔到條友個袋放係吉位，
你講咩都得

快啲負評我啦樓主

返屋企啦屌你老母柒頭

樓主冇車就咪撚出街啦
阻撚住正常人搭車

小學雞到...咁都好影上黎

叫埋個ptgf一齊負皮我地

咁撚得閒mon住逐個reply負皮一定係死廢青黎 見住佢逐個禁撚狗撚得好過癮

樓主冇錯

_

樓主可能連18歲都唔夠 無車牌點買車揸

仆街, 唔出聲都負皮

樓主on9
無位就分開坐好正常啦
你老母生你條on9出嚟第一次巴士呀？
唔識出聲？冇出聲就扔上嚟批鬥
老奉讓俾你？家陣坐巴士都要俾你批鬥
你無撚錢學乜人溝女搭巴士又要嫌三嫌四
自我中心 你老母生你個on9同你條女縮返入個閪到扑野啦

痴撚線，咁都要比人屌

樓主，我依家屌你老母臭閪呀
出黎應我呀，笠水呀？無撚擔呀？唔係好撚型咩？

撐佢既post都照負評

屌你老母 依家坐巴士都驚比樓主呢啲痴線佬影完擺上網 係又影唔係又影

等睇樓主負評

樓主講得好

點啊玩成點啦而家

睇下有冇負皮先

留咗幾分鐘都冇就攞到一負評
樓主好撚小學雞
個腦未發育完咁on99

冇錢買樓
冇錢開房
屋企住公屋兩老係度梅下梅下冇空間扑野
諗住上巴士摷下
點知冇情侶位
求其搵條友影張相祭旗
典型的失敗者行為

仆街整污糟條街仲要麻煩呀姐抹，呢啲仆街自己上山死左佢啦…咪岩佢囉！

樓主=bot

樓主人手負評到手軟就得

2鐘鐘即負評，留名等睇一分鐘負評

係咪阻住你摔碟姐

我56 秒前就

我晒你冷，55.5秒

你18 秒

樓主已突破3000負評發及

30秒預評人最快紀錄

要一齊坐 好心樓主比心機揾錢買部車啦！

樓主on9
唔一齊坐就分手咩

On9樓主

推多幾下先
等樓主瘋狂mon post兼負皮

負皮得咁快, 不停F5架?

全盛時期嘅樓主可以幾快俾到負皮

屌你14秒

50秒即負皮
樓豬好波

今次14秒
yeah!

25秒
樓豬食飯未

lm

今次23秒
唔玩啦，去食飯先

一齊坐到最後你咪又係 收場

你把口要黎做乜撚？

唔知我今次幾多秒呢

嬲到咁 洗唔洗

真係垃圾毒撚

On9
唔順超早幾個站搭，或者揸車喇屌

一齊起樓主底公審

痴撚線樓主 屌你老母

睇下今次要幾多秒先

假膠都大獲啦, 坐巴士無端端俾人影上網, 條仆街都痴閪線

試下先

17頁嘅負評都㩒到

嘩 原來真係咁快手

樓主食飯未

食飯都禁唔停手

睇嚟樓主真係好嬲嬲豬

死仆街..祝你即刻分手..坐窗口位俾人放上黎

樓主

快到咁 一係廢青一係bot

最快負評紀錄:14秒

survived time: 0:00:42

想有位就搭的士囉
咩?俾唔起錢? 冇錢拍乜撚野拖啊?
又冇錢，又想公審人，連人品都輸撚埋
連累家母俾人屌

對情侶肯撚定係你地啦
屌你唔撚鍾意咪坐的士囉

最快負評紀錄:10秒

最快負評紀錄:5秒

屌你老母啦我代一枝公嘅人講樓主你含撚死啦

我仲快左

樓主睇下你幾撚柒 3200個負評

我想問，你哋係咪分開坐就代表分手，所以要永不分離？

求負皮

其實係咪有人幫樓豬俾緊負皮

樓主訓左？

冇 我張圖俾人秒負

除左樓主
我諗唔到邊個咁有心機

唔好咁陰謀論啦
事實係樓主又要嬲又要睇post

係咪一條友總站上車就要企到落車

樓主講得啱

好心一枝公就唔好生存啦！！

屌你老母戇鳩鳩

事實證明香港啲女仔係有問題
竟然會揀一個又小氣又窮撚嘅弱智仔

做乜撐樓主都要負評我

仲要係廢青 咁得閒mon實個post去遂個負皮

呢個post會唔會係lihkg最多負皮

又要mon post，睇住自已俾人屌到反晒皮係咩感覺呢
3000幾千人排住隊屌樓主
樓主有排唔得閒

樓主呢啲女無得救
格又衰人又蠢 唔怪之返幾工返得幾日

真係個個回覆都負評

我覺得係有巴打接咗力玩野

我而家block撚柒左你條傻尻呀

樓主加油

樓主改名做腐皮俠

依家有2個負皮

申請負皮

笑撚死 無睇錯樓豬應該係弱智既

申請負皮
btw 樓主你係未on9

排隊要負皮

樓豬你好柒 你係柒到爆撚左 我唔知應唔應該再笑鳩你 因為我開始覺得好唔人道 但我相信天生我材必有用 如果你既存在就係做柒頭 相信你已經搵到你既歸屬

祝樓主快d仆街死

有D回覆唔止一個負皮

咁下次一個人坐走廊位

毒撚真係好小氣

希望樓主快d比人群姦至死

負評我的死全家

建議連仔整返個新系統，申請新會員要呈交智力測驗成績

樓主開左分身刷負皮？

未收過負皮好想收下

樓主就算一人派一個負皮，拍馬都追唔上你嗰三千幾個啦

今日會唔會升到去5000

係要坐窗口位你吹呀？

死毒撚唔敢開口問人調唔調位呀

好似話呢到一講野就會比人負皮 試下先

當而度Facebook？

屌真係有負皮

懷疑樓豬係張相入面個男人，頭先係車到比mk情侶屌柒，所以公子獻頭換取大家認同

樓豬係咪唔食飯都要負皮人

你同你全族人d骨坐蓮插菊花算喇

Push

樓主中學畢業未

Testing

樓主收皮啦

毒撚樓主咁得閒

屌你1分鐘就負皮左
mon post mon 到你咁癲

深潛啦屌你老母樓豬閪

麻煩響巴士搵個單人位

樓主今日食左屎未 食左俾個負評我啦

屌你老母，單身嘅唔撚係人呀？唔撚洗理人感受㗎？

樓主條廢青唔洗返工

樓主正一小學雞

樓主我屌你老母閪
你條女俾人輪姦
快來負皮

on9 搭的士咪可以一齊坐囉

咁想有位坐你咪去總站上車囉

樓主
你條仔去左叫雞呀 仲唔上去捉姦

樓主呢

早排俾人炒撚左

返得幾日工就俾人炒嘅垃圾

#510都仲可以極快負評,不得不佩服樓豬個種傻勁

7佢老咪糧。
反未夠一星期就要人地月薪先有的假期，on 9

難怪咁得閒周圍影人，
做埋垃圾先做的野

冇錢學人怕拖

社會道德低 又唔識合約精神
依件垃圾仲係香港生存到真係奇積

樓主係咪去左捽碟
幾分鐘無負皮

打完飛機返左黎

個個comment 都有1至3個負評，睇黎樓主都幾多ac

諗起樓主個樣就好笑

巴士有單丁位

佢唔係女人黎咩

之前話唔想同男朋友扑野住

好心一枝公上巴士坐就咪撚坐窗口位啦
同窗口有咩關係?

你呀 你條柒頭敢怒不敢言
仲廢撚過我屋企隻狗

牛煮爻吾刂？

小氣到仆街，樓主一定係女人

漏網之魚

樓主
睇嚟呢啲巴士先啱你坐

記得唔好掛住負皮喎 應兩句先潛吖

連登愈來愈多呢類垃圾post
小小野就影人放上網

第時可能有人連生咗粒痔瘡都會擺上連登

等收負皮

突破4000

停左?

樓主停左
會唔會出左意外

樓主條女真係可憐，同個on9仔拍拖

新香港人??

坐咩位都要俾你影相上黎批鬥
你個腦裝撚左屎？

做咩停咗呀

做咩撚野呀

屌你老母4000幾個負評，你話你自己係咪抵屌

關你撚窮咩，死毒撚

關你撚事咩，死毒撚

樓主比啲速度

推

樓主番左黎
安心哂

返黎啦

又唔見左了

慢啲姐

拎下負皮先

我返嚟啦
快來！

負評我多啦D啦廢柴樓主

淨負皮唔出聲
你無賓周架？

喂，樓主番呢極速負評，
唔好比佢停啦喂

人地買緊馬啊，阻人發達

樓主淨係識負評既喂

拎一個負評先

睇返張相 西裝佬坐最後個行 如果佢唔坐係窗口位 坐去邊？坐中間 坐第二個位？

你話坐紅van 有對情侶係度等緊上車 而西裝友同其他人坐，攪到遲遲都開唔到車就話者⋯⋯
巴士者。出左隧道大把人落車啦～

坐住你屎忽好唔好

樓主仲未停，仲不斷負評

幾時負皮我

玩完未

樓主重用緊自己老母d骨屌屎忽呀？出黎講句野喇

仲未1001....

毅力樓主

樓主係on9仔

仲有排推

PUSH

食屎啦垃圾樓主

留名等收負皮

ching ho ball

深夜一堆，快啲負皮我

起碼推到下年11月

會唔會有人開2

樓豬咁大個人仲搭巴士 真係陰公囉
有種負皮我啦垃圾樓豬

一支公 就唔撚坐得窗口位啊？
收皮啦你
要一齊坐咪搭的士囉
戇鳩

唔撚俾自己一個人搭巴士呀 唔係坐窗口位就係走廊位㗎啦
分開坐陣係咪會死呀on9仔

會唔會廿四小時都負皮到呢？

痴撚線，係咪有人接左力

屌你老味，三四點仲負緊皮

用生命貫徹樓豬既戇鳩

樓主有特別既呃負皮技巧

負皮唔好停

犀利wor樓豬一日就儲到4千幾負評

等睇有5000負評

離少少題，有次係灣仔上紅van
個司機話：大家遷就下今日假日俾啲情侶坐下雙人位啦，唔好分開人地咁慘
個下聽到即刻好warm

重點係，其實大家收工都好攰
有時同女友搭巴士固然想一齊坐，但都唔會強求
香港人咁大壓力，無謂連大家休息既時間都要嘈一番啦
有人讓咪當bonus 囉

Ps:樓主真係好撚小學雞

咪就係 唔通我依家搭架巴士都要諗埋有情侶上車要坐連位所以我只可以坐啲單丁位甚至企？咁同啲廢老關愛座有咩分別？

會唔會開2樓主都跟到去2變左佢追擊我地

樓豬，你又唔記得轉account啦

痴線 4千幾個負皮
樓豬號召力好強

上到車老馮要人讓讓位俾你地
同啲廢老有咩分別

推到今日仲推緊

無人開 我開

好快唔使一齊住架啦

坐

大家估下嗰下箭嘴既數目有幾多？

人地都坐最後la你仲想點啊

On9囝樓主
等你負皮我

如果真係樓主負評 樓主好好毅力

樓豬真係逐個comment 俾負皮

wadiu
樓主正戇鳩撚

接力

樓主老母比狗屌呀

睇下樓主可以mon post mon 幾耐

負皮到1001

樓主死全家

最好個個搭巴士見到情侶就自動轉位啦係咪咁講呀樓主

利申：最鐘意見到情侶分開坐

屌，唔好俾佢停

仲有冇負皮呢

樓主真有毅力

睡前一推

等樓主負評

推到5000負評

個腦真係裝屎.. 你都係咋咋臨捐撚晒啲器官去做返件好事啦

樓主我試過一次
好耐之前同女朋友上咗巴士
上層全部都係1個人但坐曬雙人位
唔誇張，真係全部1個人，然後當然無曬位可以2個一齊坐
跟住就同自己講，我唔再搭巴士
然後買咗車，女朋友變咗今日老婆，有埋仔
除非要搭既巴士是總站上一定有位坐埋
否則都係揸車出街返工
而我當時一刻真係好討厭巴士上層全部人
雖然無得怪人，但估唔到個情況會咁樣

樓主訓咗未

樓豬出嚟講兩句？？

哇屌 佢真係仲未訓

柒到捐返落老母個狗閪度

臨訓前入黎拎個負評先

樓主=廢物

Hi

樓主係咪出埋分身

你一講完即刻變返一個負皮

條垃圾咁撚好毅力
開post到而家都逐個負評

唔好比佢停

真係垃圾先有咁好毅力

我無咁好毅力同佢推...

咁都要影人上黎 自己無腦都唔知

座位係先到先得架啦 奉指讓比你？
情侶就係讓位理由？真係人唔笑狗都吠

測試負皮

想問下樓主係咪開完post一直都無出聲
我剩係知佢一直都同我們同在

樓主係狗 樓主老母俾狗屌

推負皮

就嚟有5000負皮

咁撚on 9都有人中意你架咩？？
你條女都應該都係智障

盲撐撚

再比負評，我推

人哋有冇話唔攞開個袋 咁就影人相都幾仆街

周末一推

認真樓主可唔可以講兩句 至少俾我地知道你諗緊咩

樓主你呢類ON9仔幾時比人屌撚死

( Show Blocked User - 死毒撚葡萄牙 )

HI又係我

樓主辛苦晒
逐個留言畀負皮

快啲負評我

樓主係咪有病厭世
做咩逐個comment負評?

樓主要用負皮屌死你班on9仔

G持樓主 唔好負皮我

繼念力屌死人之後 今有負皮屌死我地 我真係忍唔到笑

想知連登巴絲拍拖左幾耐就結婚 同埋結婚程序係點

邊位男人咁好死 梗左呢條麻煩八婆

做人咁小器真係好撚垃圾
好心自己檢討下

負皮我真係未驚過 根本唔會care
on9樓主

樓豬快啲負皮我

結左婚有家庭要學識大方無私
有時搭巴士直頭要上下層坐
樓主...你支持到嗎?

屌你自己揸車囉

祝樓主冚家剷

坐邊度關你撚事呀 夠膽就當眾屌9人呀 你啞撚左呀 垃圾

有本事搭的士啦 垃圾

真係遂個負評 樓主被人屌左咁耐都唔出聲仲遂個睇都幾勁

正宗敢怒不敢言

我入黎係為咗樓豬比負皮我

要一齊坐 車頂咪啱囉屌

呢次都唔知邊個港豬

樓主呢？俾人屌足廿幾版潛咗水？？

樓主一直伴在我地左右 未試過咁想見到負皮

樓主功力大減，你樓上三十幾分鐘都未有負皮

我唔信你咁得閒

一諗起有樓豬呢啲人人生就充滿希望

負皮呢？

一個鐘啦喎

仲負緊

你老母有冇後悔生左個咁無用嘅人

lm 等睇樓主負皮我

1001建po大業

其實張圖嗰個係咪你老豆黎架
咁嬲咁大怨氣日日都至小上黎一次狙擊我
講on9都唔夠你on9
男人老狗扮女人開埋啲膠post
不過一諗起你嬲個樣上黎狙擊我真係好撚正

我諗起你mon住來負評都好撚興奮

出現了

撚到你上水發脾氣
我仲興奮

黃子華魚蛋論又出動喇

一諗起垃圾樓主唔敢駁咀淨係用力比負皮個嬲樣

樓主上水都係想搵人開post 2
咁我地成全佢囉

知你mon緊post

即刻負評你

今日想收下負評, 特登返黎

樓主大陸狗

屌你老母戇撚柒鳩鳩
樓豬死辣殺

晨早lm

收工一推

你自己柒梗係唔覺得好笑
唔怕講我笑到爆肚

死毒撚葡萄牙

效率慢咗喎

關你撚事呀

冇追post好耐 一入黎就見到樓主又柒一次

開句聲好難咩 屌你

屌你老母 搭車都要影

又一個負皮王

喂，我要負評，唔係正評呀

慘到要開分身撐自己 好可憐

香港真係好多心理變態

開分身都唔緊要 樓豬柒咗想合理化自己嘅行為姐 但係開都開得柒就真係抵比人笑

早啲瞓
聽朝要好早起身準時番工啦
奴隸死港豬

你都早啲訓聽朝同女朋友早啲排頭位上巴士霸定兩個上層連位

聽日搭巴士就坐窗口位

講起放袋
好撚憎d 師奶阿姐問都唔問就坐個死人屎忽落去
我唔知佢地係咪覺得咁樣我就一定要讓佢啦

你問一句唔洗死掛？
你出聲叫我實拎開個袋讓比你
但唔該唔好咁撚無禮貌呀

樓主老母比狗屌生咗你個白痴仔
負皮我死全家

好有毅力

老馮讓比你同條女坐咩

樓主應該知錯了 大家唔好再推

好人好者點會唔洗返工返學？
唔通樓主係NEET?

廢柴樓主上左水，推

咁一個人可以坐咩位？死on9仔

樓主比人屌完又縮返入佢老母個閪到

喂縮頭烏龜，
番緊工都我地可以照屌你，

好啦唔推

追擊你咪追擊你，你係抵屌嘛

咁嘅情況都有勇氣上水

仲剩餘259個回覆就到1001，大家加油

到1001再開過

樓主唔見左

架巴士得你一個人坐既
嬲你老母咩

個負皮邊個俾你架，你講
樓主如神一般與我們常在，負皮

睇下幾秒先有負皮先

買車/的士囉柒頭

大家怪錯樓主，樓主同條女係連體嬰，分開左真係會死，怪錯人啦

屌你樓主，你真係on撚9

現時為止5千7負皮, 樓主

死番入去你啊媽個晒到啦

閪

樓主係啞嘅

推到6k

而家負評買一送一，入呢留言啦喂

得閒一推

你老母俾狗屌丫 樓主

你厚多士

戇鳩

放工一推

宜家先收工牙
港豬奴隸
死毒撚上巴士自己一個坐小心比人影牙
一上巴士就開電話睇你隊獌狗4424
一諗起你個油頭毒撚就真係

就嚟突破6000負皮

個post變左你心靈寄託
你要加油, 連登仔會努力

依個年紀搏殺d有咩問題？
你唔比我係返shift嘅
仲有 我結左婚喇小朋友
不過我做人盡責少少
唔想辛苦另一半 出街盡量渣車
唔洗同d廢青迫公共交通工具

唔好咁講啦 樓主又點會明白揸車返工係咩感覺呢 佢淨係識逼巴士同影鳩人姐

係呀我係串緊你呀樓主 快d負評我啦

樓主真係好得閒
逐個負皮

繼續吹啦
結左婚就唔好扮女人開埋啲膠post啦
真係笑大人個口
幾時吹到生埋小朋友牙

以一人之力對抗成個連登，樓主好野！
不過都要屌你老母

結婚同開膠post有咩抵觸？
小朋友學下logic先

1001尚未成功，同志仍需努力

見到就推

仲推緊 但都未算好笑
樓主仲負緊先好笑

好笑

仲未完

夠啦 唔好再推啦

見到仲有人推緊，返黎見證6千負皮

I'm back

推下先

樓主將成為新一代方丈

hi

測試樓豬毅力先

樓主有無諗過自己有咩問題

樓主好硬頸

lunch後一推

802

樓主真心on9 以後搭巴士搭地鐵唔好比我見到你單丁坐雙人位、4-5人位

所以話連登特登多on9毒撚

樓主一定係死MK又要威又唔敢叫人讓位比你同你個臭西女友坐，仲要貼人地上黎。正仆街，樓主死全家please

屌你老母情侶大撚晒呀仆街
邊條例寫撚住唔可以坐窗口位呀？
連體嬰咪坐大脾囉屌你
放袋就屌得啱，但你有冇出聲叫佢拎起呀？睇你個死款都係唔夠膽嫁啦，郁啲就影相放上嚟，當連登仔好撚得閒呀

正又收負皮

人地好地地搭車又冇阻到你 你影人做咩撚野 就算阻到情侶要分開坐都唔關你事喇 條女又唔係你 你緊張d咩

幾日無推
睇下樓主死左未

繼續推

癡撚線 巴士有幾多個唔係窗口位

晚安

早晨

好攰

幾時先到1001?

輕輕一推

仲屌唔撚屌呀

第一次見咁多負皮
你又真係抵屌
咁都要擺人上網

下次見到我坐窗口位出聲屌尻我
睇下我屌唔屌到你翻肚

樓主老母係雞

比人屌撚到反晒皮

好撚驚牙傻鳩
得閒就上下山拜下你死撚左既老豆老母啦
孤兒仔

樓豬屌你老母
屌完再爬文 係咁

牙你老母咩 學打字先啦仆街

你把口臭過屎坑

樓主真係弱智嚟喎

樓豬呢

而家係咪自己一個靜靜哋坐下巴士都有錯呀
咁都要擺上嚟

好耐冇睇

想問下依家咩環境
連登仔get到樓豬意思其實係一支公上車應該坐又係一支公既人隔離未?

樓豬話唔好坐窗口位 連登仔就以為樓豬叫人坐走廊位 兩邊都戇鳩

坐邊關你撚事？
一枝公有義務讓比樓主坐？

睇黎你都get錯樓上講咩

睇黎你都get錯我講咩

嘻 又贏波

原來連登仲有咁會員

.

連登人口普查

。

巴打好有恆心推

推到樓主仆街

thx

梗係啦
佢要睇住獌狗贏波又要想睇曼城和波失分呀嘛
所以咪咁夜仲起度推囉
琴晚多謝哩位獌狗一齊睇住曼城贏波喎
失唔到分係咪谷住谷住好辛苦牙
死獌狗4424咁多季
有排都拎唔到英超冠軍牙柒頭獌狗

英超獎座就好難得嘅
估唔到你連巴士座都拎唔到

搬龍門牙死獌狗
幾多季無攞過英超呀柒頭皮
扮女人扮到你咁真係可憐囉

曼聯拎到英超我又唔會有得分嘅
不過你無位坐就嬲到出哂煙

好嘔心牙
你哩啲死獌狗咪玻璃心囉
講到自己隊愛隊唔在乎咁
真係咁唔在乎就唔會場場起狗竇睇著曼城幾時失分啦
講中左嬲嬲豬牙
咁又係牙
人地臨完場前幾秒絕殺又唔洗失分
谷住谷住好嬲牙
死狗咁
嬲到要講我無位坐嬲到出曬煙
想笑死人咩
你起我身邊牙
又知我嬲到出煙
我鍾意亂咁影人擺上黎呃負評係咪唔撚得牙
衝出黎柒
死港奴港豬
聽晚一諗起獌聯失分你又嬲到係咁幫我推post又鄧你可憐囉

樓主假膠？

又知我嬲到岀煙

已經岀賣左自己

搏唔到又揾第二啲野講啦
死賤種獌狗蝗蟲
番鄉下執牛屎啦大陸仔
以為我一直唔出聲起度踩住我上
留意左你條弱智西好耐啦
成撚日扮女人開埋啲膠post
仲要做埋連登風紀衝入黎柒
死番去你個獌狗狗竇啦大陸仔

曼聯贏唔贏都撐架喎

但你無位座就嬲嬲豬
如果你想刷負評 我咪幫幫你囉

好彩有人推一推，唔係都唔知有樓主咁嘅on9

留意到樓主忘記負評

連登仔

有冇可能推返上熱門？

仲負緊皮

On9 仔，話緊你呀

每推一頁都多幾個負評

又記得返

情侶應該坐的士或者自已揸車

agger
無錢就唔好學人溝女

突破7000

6500

上

繼續上升

我鍾意呀
屌你老母

樓主老母比狗屌

樓主智商過唔過60?

又係一個唔夠膽出聲既死毒拎

樓主死左

未？

有恆心得過樓主仲mon緊

唔知樓主係咪猁狗
不過貼左先

咪撚on9啦 傻閪 人地搭巴士姐 洗唔撚洗影人呀 以為自己好撚型 好撚正義?

乜事又推上嚟

係咪要突破1萬負皮

成全樓主

西裝友好慘

6600

食飯未

樓主好慘豬 淨係夠膽每個留言留負皮

唔通好似你哩隻奴隸死港豬咁日日都要番工唔撚洗瞓咩
真鄧你人生悲哀牙死獌狗
日日做完港豬就便連登風紀
放假就要睇獌狗4424贏完波跟著曼城絕殺又要谷住道氣
喂洗唔撚洗推完哩個post繼續開個2比你牙連登風紀

抵喇 樓主

死廢青訓到日上三竿
唔好話待人接物
你連基本生存技能都無

你又知我啱啱先起身
我只不過講左句唔撚洗瞓咩
就起曬鋼咁
好嬲牙死獌狗
又谷住谷住定chok住chok住牙道氣
都話左你哩啲死獌狗成日玻璃心架啦
尤其你哩啲男人老狗成日扮女人開埋啲膠post既獌狗
更加玻璃心

你訓左先唔上水喎
死廢青

定係你想話自己笠水？

講廢都唔夠你廢啦廢青
有時就唔好扮女人開埋啲膠post啦
做番啲有意義既事啦死獌狗

上網上得你咁認真 要續個comment負評？

有意義嘅事就日日做嘅 但唔到上網做囉

又推

樓主唔敢回

小學雞
小學畢業未牙
唔通好似你個死廢青咁咩日日淨係識做連登風紀咩

又唔係話做風紀
只係針對你條on9仔

夠你on9咩
有時間就去拜下你老豆老母啦
定還是拜都無得拜牙孤兒仔
老豆老母條屍比人掘左出黎鞭完再燒埋

有心喇 我老豆老母身體還好
你老豆老母係咪無比錢你搭的士 溝唔到女嬲嬲豬呀

屌你老母 無錢咪自己搵囉
唔係仲要問老母拎下話

6700

邊撚條規定一個人唔可以坐窗口位先
佢擺嘢霸埋另一個位係唔啱 但係坐邊關你撚事
唔一定要比個位你囉 你邊位
有拖拍大撚曬？情侶大撚曬？

樓主應該比女飛左先咁大怨氣

收皮啦支那大陸仔
好過你落黎搶香港資源呀

又上番熱門

樓主除左繼個comment負評
仲繼個comment 正評

樓主記得睇埋曼聯先分先好訓

嘻 晚安

星期日廢青有咩做？

準備過6800

嘻

唔好推啦， 再推要開2喇

你岩

幾多點開始有負評=樓主幾多點起身

史上最多負皮既post

有冇邊個其他post負評可以多個樓主呢個post

問連仔

又贏波

繼續Lead住獌狗仔8分

辛苦哂挨夜睇波

不過廢青又唔洗返工返學嘅

樓主係咪甲由黎？
未天黑都唔岀黎

唔辛苦
大家咁話啦死廢青
繼續騎撚住你哩隻獌狗仔幾夜都睇啦
唔好扮無睇啦死獌狗
睇完係咪成晚嬲到谷住谷住瞓唔到呀死獌狗
咁又係既
又比死敵騎住lead住8分
過埋下場lead撚住你隻狗仔11分牙
賤種大陸獌狗仔

唔似你
為左幫我推post
做廢青都較定鬧鐘扮唔係廢青黎留言
不過唔洗較鬧鐘啦
琴晚曼城贏波實嬲到谷住瞓唔撚到啦